## Bevestiging reservatie voor verblijf BJK 2022

Deze email werd automatisch verstuurd.

Wij bevestigen jouw aanvraag voor een verblijf tijdens het BJK 2022.

Als er hieronder fouten staan in de vermelde details, gelieve met ons contact op te nemen op floreal@bycco.be met de vermelding van je GSM nummer.

We zullen na toewijzing van het verblijf je via e-mail de prijs doorsturen. Enkel na betaling van het vermelde bedrag, is het logement definitief bevestigd

_Het Bycco team_

### Details verantwoordelijke

 - Naam: {{ first_name }} {{ last_name }}
 - email: {{ email }}
 - GSM: {{ mobile }}
 - adres: <br>{{ address | replace("\n", "<br>")}}

### Details gasten

{% for g in guestlist %}
  - Naam: {{ g.first_name }} {{ g.last_name }} <br>
    Geboortedag: {{ g.birthday }} <br>
    Speler: {{ "Ja" if g.player else "Nee" }} <br>
    Leeftijdscategorie: {{ g.age_category }} <br>
{% endfor %}
          
### Details accomodatie en catering

 - Type: {{ lodging}}
 - Aankomstdatum: {{ checkindate }}
 - Vertrekdatum:  {{ checkoutdate }}
 - Maaltijden: {{ meals }}

### Opmerkingen

{{ (remarks if remarks else "Geen opmerkingen")  | replace("\n", "<br>")}}

